未訓既咪入黎傾下計囉（236）

一人一首依排中意聽既歌

1

daisy ~

B
有新歌了 remix

Yes
YEEEEEEEESSSSSSS!!!!!!!!!

叻啦叻啦

1001 : Herbal tea

有隻雀仔跌落水

24味最好

viva la vida

願能抹去這張臉
拋開一切 讓虛假不需再浮現

You know I want you

Uncertain Jessica,也,說了再見,cocaine love

依家 : 你還要我怎樣

突然好想你
溫柔
連名帶姓

你呀你呀

88！！！！cls好撚正

你好識聽

真~ aimer 版本

肥媽有話兒

我不喜歡你和別人發生的
是最曖昧最不明的隱藏

真
唱k必唱 無唱唔好同人講自己去咗唱k

如今是我既想法太天真～～～

感覺唔同，但我都好鐘意Aimer D歌

我最喜歡和你一起發生的
是最平淡最簡單的日常

今日唱左三次 回左本

點水

可惜不是你

熊仔

楚楚讚我

分身術好聽

咁應該有賺樓豬好叻

同好 daisy好正

咁突然

真 去多幾次就買到樓

aimer正

新人留名！

唔係好識添

紙紮？

餅

瘋狂唱緊 突然好想你～

和你飛都好聽

Lm

打到你起瘤

帝

仲有呢首

巴巴

會呼吸的痛

魚魚會保護我

Say hello

唔讚你讚邊個

假！

Halooooo!

今日終於有覺好瞓

蝕死個經理

陳陳

好新喎

打撚死你

勇武巴best

明明訓左晏教
點解仲咁眼訓

你識啲嘢

隻揪

最中意都係：後來的我們

楚楚
唔好踢爆人

勇氣

可笑是我與你要扮作了開心

蝕到執笠咪無得唱

StarRingChild

唔得 我未做到

因為個晏教唔夠

@魚魚

勇武巴

做豬了

依首幾好聽喎！

識啲野

餃豬

佢係評判

恭喜！

一定又型又靚仔

虛作無聲

歡迎加入

咩樹

愛久見人心

開心！

佢今年7月(好似係)黎香港個live 有無睇
正到呢！

佢保護我

Yes
夠肉

你

為你寫下愛情歌

問樣嘢，p 牌點先會完

所以剩係唱三次 唱太多唔好

聽朝係咪要行番學

Yeah

永遠

要去賣了

有一日會做到 聽住突然好想你先 乖仔

浮仔恰我

六月後申請嘅acc唔會甩p

唔知喎 3個月 ？

正！

召喚神獸

行唔行到

好正

三次都蝕死佢

脫下沮喪 擇那成熟的愛果放入心網

如水

六個月？

見到你都開心

好
切肉

六月後

好似係

神獸報到！

諗住搭巴士去到附近
行半個鐘掛
不過集合時間係咪八點...
我八點番學啊...

落7仔買卡

好似明咗

duck仔

咁就慘了

本來係90日
後來改做六月後申請嘅acc都唔會甩p直至另行通知

我肥柒真毒冷氣軍師

你d同學呢？
有冇一齊行

出邊排隊打蛇餅

畢仔識聽

thx

要帶對波鞋了
唔想著高踭鞋行半個鐘

德德獸

找數

學校啲人真係..算了...

啪曬藥
試吓再瞓先

加油

辛苦魚b了

師傅！

師傅好攰

大家都辛苦

睇下放學有冇其他活動先join?

靚仔

自己行算啦 我學校名應該大到人

耶！人地怕醜

堅持堅持

我要哂成隻

支持靚仔

真

每次開KKBOX都會聽先

點解啊

我下次講細聲啲

要咁細聲

貓B太好動，好滿足

你學校應該人鏈個陣都有join架

玫瑰都唔錯 j ed

今日唱k先唱完

麻糬仔

好

你是我的了

見到你就開心！

有啊 但係最近好似又冇咁熱心
加上同佢地唔熟...

又話細聲啲既

唔要佐佐了

嘻
老婆英明

可能都有其他人一齊行既

佢唔見左
唔要佢了

細聲唔到

要打死佢

好啦 咁大大聲

冇唔見右？

唔見埋中添啊

死仔

好想夾公仔！

見佢一次打佢一次

Nope
Forever

Forever

唔見中

新玩法！

我都想
11月再出黎夾公仔 今次一定要夾返上次果隻

可！！我想要蠟筆小新呀

一陣佢上水就打

嬲！
課100落去夾！

諗d野 一樣

冇粉嶺？

心有靈犀

火炭啱唔啱？

沙田me

大埔wo

Heyhey

Ok

鞭打！

愛you

Fit佢

我都愛你

大大力打落去！

去水泉澳ba lun?

join!!!!!

怕醜了

you麻地

我都唔知水泉澳係邊度

我唔信夾唔到

休孖day

爽呀

港珠澳大橋個澳咪水泉澳囉

又ok喎

講個笑話 喺香港夾公仔

拉大隊 一齊夾

諗起都興奮

冇7-11？

港豬澳大橋係邊

都估到你會認

u know me

怕左你 拉晒閘

佢仲唔出現

真 日本夾好正 但無錢

咩意思
原諒我好奇心重

要啦要啦

你哋都好後生

佢走左去邊！

痴撚線 你果18萬陰司紙黎？

熊仔吹雞！

呃錢

此po歧視老人係咪

或者我可以踏入你心境 令你心傾 聽你心聲

冇走右？

冇吹鴨？

屌 要去玩usj啊

歧視你炸

雞！！！！！！！！

of coz
Me nat

走埋中啊

生無可戀

吹左鵝

真
永遠都夾唔到

你吹咪有

鴨！！！

How old are u

errrrrrr.......咁樣好似係.......叫雞？

你好老架

呵返

18萬倒晒落去？

佢幾好仔既

25了

雀仔！！！！！

仲係好頭痛 訓先

一定去識新女

我吹緊！

可能食曬佢

一定要去
玩哈利波特嗰個
同埋奶油啤酒 好好飲

一啖沙糖一啖屎

d夾鬆過林鄭老母個閪

發覺自己寒背都幾嚴重

要去埋京阪神

廚廚
晚安！！

保重龍體

我讀drama架

一定係

雀仔

點叫老

一定會！

晚安了

老濛咪老

Goodnight

你try過？

OH。

我都係

企直

拍定手先

Goodnight 餃

呼呼呼呼 雞！！！！

me2

好壞

早抖
瞓醒應該冇嘢
可能畀風吹到 聽朝食粒藥

我五萬應該有一萬係夾公仔

我吹唔郁

講笑啦 點識

你贏

蕭

30開始初老

架架

咁你要唔要

樓豬幫你吹咗

洩

要習慣挺直腰骨坐 同行

我會好想較返直佢個人

有無夾到

你都係 企直

好攰好眼瞓

情人隨時能變朋友別震撼

要坐直

No成人台

夾左好多？

楚楚好好人

廚廚早抖啦

一萬都夾唔到就慘了

多謝

我要睇

攬

快啲讚我！！！

拍手

媽咪好好

有個好似係 睇捕獵鯊魚過程
坐船 日文講解
我上次坐旁邊 濕曬
頂 簡直係玩水game
當中幾刺激 會噴火

十隻到

我唔想講呢句 你講㗎！！！！

玩翼龍

咦 好似玩過

咁多

可摸耳送隻比你個女我

樓豬好好乞你

糖ok 屎留返俾油姨姨

又要趕功課？

花花～

我呢？

冇腹肌撐唔直

好靚仔好得意

訓極都唔夠

正

多謝多謝

隻貓

你好乖

You is goodestest

想瞓都冇得瞓

誰輕輕叫喚我

Shut up

係熊仔

Oh sweet
Btw我對眼腫咗

摸牙

ofcoz
U see see u bad

係可愛嘅熊仔丫

貪心

真
有係掛me!

冇下次應該

You is goodestest two

掛你 掛你365天

聽住先！

摸牙摸牙

花花好甜

Me le?

早抖
攰就瞓下啦 聽日上 聽日仲要上堂 7點起

你一定係巴

家姐派零用錢

都唔夠你笑得咁甜

晚安 做個好夢

真咩

你仲洗講既你都goodestest

嘻！
花花好識氹人～

惡

haagen dazs新出果隻焦糖布甸好好食

你唔好出黎同我爭

派1蚊

有西巴打

Ho yeahh
楚楚都goodestest

我6你4

1蚊

我有食！

多謝家姐

唔洗客氣

最近狂loop LF發現咗隻貓

咩氹 真心話黎架

好撚正

隻貓goodest

排隊

我爸爸係度架

真
想再食

一陣聽

好肥呀夜晚講呢啲

岳父大人

年度之歌

怕什麼

緬因貓好惡

個mv太錄

要我爸爸批准先得

邊撚個係你爸爸？

@濛

屌佢老濛

支持

理得你死

熊仔你睇下佢
拋妻棄子

又多左個人爭

估唔到父女關係咁惡劣

咪就係

好鐘意呢個Moment

喺森林入面拍

佢執到隻色好綠

爸爸

咁佢咪我老爺

佢講下架咋

聽講呢度有饅頭派
我幾日冇食過飽飯

老濛爺

就來頂唔順

係溝通模式

點解唔攞券？

活佛viva

唔係好信囉

食緊帶子

都好 唔駛俾禮金

好啦 比1蚊

係 但可以唔洗理佢

你最近點

最近聽開林峯
嗰啲乜鬼愛乜乜同埋愛乜乜你

呢樣都係啲樹葉綠咗少少

我信佢！

咁夜食海鮮

乖啦

帶子咁快有餡

多謝濛蛇

有問題咩

唔係睇啲樹葉錄咗少少係睇佢塊面
不過佢都鍾意喺森林拍mv 山林道又係咁

謝主隆恩

我地組隊架嘛 洗乜講

唔係啊唔係啊

幫我搵你既新媽媽

林峯我只係識Chok
好鳩但洗腦

你會唔會諗多咗
戒指都未有點會有帶子

全年度有幾多首歌

同一伙

六月 by 邦

冇嘅你鍾意而家食九大簋都得

我搵緊啦

愛在記憶中找你

莊冬昕正嘢嚟你識乜

給天天的播

胸推幾重

去dum垃圾同沖涼先

佢塊面無咩所象
山林道都係幾個鏡先森林拍

意外嘅野好難講

真諗起就好笑

個口 個口好臭 俾錢買豉油

給你最愉快的消磨

我以為去揼垃圾都要你問我答

明天請早

係呀因為有意義咁樣拍唔同嘅人咪咀就森林
冬天我哋一齊去嗰度行山呀風景一定好靚

算鳩數啦 男人老狗灑脫d

你要唔要同爽分

She eats when she wants!

真架

豐銀行外出現裸女!!!

TVB主題曲而家先知名

屌

海鮮之鬼

即刻del左

佢個樣有少少似西瓜

有好多都係成首歌識唱但係唔記得個名係咩會撈亂曬

F You!

del jor?

罪該萬死

啲薯條隻色唔夠鮮艷好似炸咗唔係好耐
薯仔唔靚

睇唔切

我backup咗張圖

有少少似淫kay

好似好淋

我只係識林若寧

快

第一眼睇都覺

毒撚寧
代表作：登陸太陽

嬲

吃不到的薯條是難吃的

流行是一首窩心的歌

修煉愛情

傻啦我要食炸魚薯條大把方法

@爽

點

我仲諗咩係爽分

我唔想冇咗ac就咁先

激發你地做gym

有冇好食french & fries 推介

有呀不過要搵搵好似喺堅尼地城

謝安琪
超正

不了

貼url唔會ban

佢已經要同辣分

突然間說過就過

好似係城門水塘？

修煉飯飯

冇問題 ok近

家明

餃姐可憐下我

勢不兩立、臨崖勒馬、你們的幸福、山林道、雞蛋與羔羊、我可以被這個世界淘汰但不可以被世界擊敗

毒到喊

親愛的朋友，你好。

佢作左好多首比連詩雅
利申：Kay/Shiga fans

Is

香港未食過好香薯仔味的

我可以被這個世界淘汰但不可以被世界擊敗

sorry

Ikea 播道煩
不過係幾好聽嘅

無錯

想訓了 攰

英國?

資助你1蚊 整雞翼

你自己煮

我都有排係咁loop

晚安

好易行

我愛餃姐

Join

早唞

我有CD

你會做咩

你記不清楚

要食肥自己

早抖啦南仔

你好

膠乜牙 搵未

我看著你離座

感動到想喊

心情好就胃口好

你好似邊度都話好近？你有幾間屋？

真高興給你愛護過

原來係我記錯入錯
誰曾是你這一首歌 先啱

返工近咪近

英國 法國 比利時 都正!

我接到！

根本你不欠我甚麼

我接錯咗

曾經擁有的春季

係我錯

無事無事

無咁毒

我有19/21/25 CD

有錢仔

曾經走過的穀底

屋企啲CD多到無位放又唔捨得

Baby wanna let you down

屌 名呢

撚狗

我就快夠300隻
已經用紙箱裝

谷呀！！
人生是場興替

大膽

我...仲多

屌你老母死黑警
小弟被迫參加黑警婚宴
成兩、三枱popo。Mc叫佢哋班狗出嚟影相
係叫其他職業名 又金融、保險乜乜柒柒
10月24日結婚屌你老母

我都唔知自己有幾多 儲左十幾年

應該唔只300隻

即係佢地知自己係過街老鼠

唔怪之得怪怪地
忽高也忽低

叫連登仔一齊去賀佢老母！

Rip哂去

笑左
不輸氣勢

點樣擺

儲下儲下就好多

你個MV整喊我潛一陣先

魚魚真係抵得諗

唔得 我條命來

最多係邊個

做咩啊塵塵

cigarette after sex

啲死黑警係咁望住我 屌你老母係咪想拉我

我儲左5年左右開始逼自己買少啲

中英日韓都有

柒左
全年度有幾多首歌

爐爐

我得一隻碟

佢地心底裡好撚驚的

Umm...
rip即係將cd用software 轉做flac ,wav（最高音質無損版）
然後買貴player/貴耳機聽，包你

無事嗎

好似又記錯左？

Same

Don’t wanna sleep

same

曾經有人介紹我聽

??

細個冇錢買

Same
最多應該英同日

用緊sennheiser hd800 算唔算貴耳機

笑佢諗左做rest in peace

係咩
記得我句句之前係無歌詞

好似唔算
見過有d2000既

好撚嬲

Ak70mk2+sd4

我買果時12000 HKD

好貴

差唔多

PLAYER 係SONY 唔記得咩300 $4XXX

好捨得買

男人係咁

我無錢買

以前買樂器仲洗得勁

咁點會冇女

女人買化妝品一樣

唔係話台妹咩

吉太？

成日覺得Sony d 聲聽到好攰

分左成年啦單身狗

出唔出黎食飯

你地陰啲陰啲咁買，我地一炮過，冇咩分別

我冇買過任何碟
永遠都係上網dl

保護媽咪

化妝品我都有

會洗幾多錢

差好遠 同你打機玩開心版一樣

保護楚b！

打機洗最多

陰d 陰d
加加埋埋就好多

上網有hi-res 版會好過CD
不過香港好難買

你化妝？

有 一支電結他都超過隻耳機

我瞓喺度舉起雙手玩電話，雙手已經麻麻地

咁一定啦
靚野過萬

識

打機我得部PS4

入左STEAM坑 一年買幾十隻GAME

畢仔早唞

到底你識幾多野

男仔化妝 同女仔化妝唔同 好HEA其實

join

我打唔曬而家好少打機

你係真膠定假膠？

都好勁

買埋咁多都唔得閒玩

我都打唔哂 但佢一到夏天特賣全部GAME差唔多半價 通常一野買幾十隻GAME

你睇完個MV拿

GEL頭仲難過化妝

瞓醒又開咗2個post

聖誕節定black Friday 都係
不過steam 我玩得最多得AOE

早晨

睇到佢你見到有個老人家瞓咗喺張床跟住隔離有一家人嗰陣你就會明

係咪淨係halloween先玩幪面？

你係咪諗住追晒佢

Hug

又要跑數？

咩叫玩幪面

即興顏料面部化妝

我個隻係妹妹送

果啲唔識 我淨係識扮下泡菜仔

瞓先

追緊呢個 之後放棄咗

轉歌！

唔跑啦

早

早抖

依句真

好彩我文科

哇！
驚唔驚

Let's get wet
這個世界太乾旱

咁好！！

啊

又嚟

早抖屌 好好笑 cls

餃b

好笑多啲

我嚇到成個KEYBOARD跌爛左

我唔驚

唔要依首

Sorly

只等一個浪

賠俾我

難得一次 我都好開心

熱情就缺貨

佢好衰

瀨左屎

跳舞豬

我個心都離一離呀

我無錢架

熱情就決防

咁唯有賠你個人啦

你在我記憶旅行

有無用片

快啲安慰下

Dance

我細佬都冇咩送過野比我

冇 用手接住左

每步也驚心

我...我已經有老婆了

你果隻係咩碟

Boom cha cha

用油油方法無水花！

我？ stephy 演唱會

Stephy有咩歌好聽
唔要同屋主

架bu架bu 吱吱

好少粵語CD

啱啱痾出黎好辣手
想搵人接火棒

林瘋我識好少

咁你要買返啲啦

好心分手

但佢平時對你好

留在彼～此的身邊 牽著手再繼續飛～
每次唱K一定唱

最多係BEYOND

呢個唔係盧巧音㗎咩

陪著我走
日9生情
分手的情書

我唔要咁熱

唔想訓覺住

咁呢首係經典

柒左 好心好報先啱..

台灣呢咁

我淨係記得呢首咋

唔好訓

聽歌

下。。？

他不準我哭

當我知道自己柒左個一刻..已經太遲了

聽緊hebe

都係
聽日佢又可以幫殘廢家姐買野食

台灣有

最近鍾意聽貪嗔癡

coloring stephy 全隻

原來跑 都可以咁好玩架

無限kissy kissy kissy kissy再來兩輪kiss!

我妹幾時先識買嘢比我食

陪著我走正

柒左勿推..好人一生平安

高溫燒滾了我

佢好樣 好青春

Fantastic tale~~~~~~~~
Wooooo woooooooo

2點。。訓

唔笑你

一切！

不要離我太遠

好啦

傻到令人憤怒

2:30啦

我想我不會愛你

有邊個

唔準笑佢哋

下好聽喎

魔鬼中的天使

藍鞋子！

調轉就ok

無人會跟我接韓文

濛哥識d野

情感怎去追討

太累了

⋯點解我咁橙

京都之雪！

仲有孤單心事

不再飛天遁地

你有聽韓文

期朌 你聽到我麼

最近少咗聽韓文

我追韓的

台灣定廣東話版都好中意

夜訓會甩髮的

之前ex沖涼個陣我係隔離唱 佢問我唱呢首歌俾佢聽係咩意思

On my way

時常～期待你找我！

你就不要想起我

唔好

幸

還是要幸福

你漢化左可能接到

屌 你之前個名

好啦餃b

好高音 唱唔到

嗚

無聽廣東話版

黑白照

都ok

Rachel唱！

小幸運

有啲難

我驚仲更加頹

啱啱搵到呢首都應該唔錯